要求奧委會取消北京2022冬季奧運舉辦權

從NBA一事，足以證明中国人係全無體育精神可言。總之全個宇宙都要以佢地做中心。呢種心態完全違背奧運精神！有冇識嘢手足諗下點搞？我會去twitter度做下呢方面文宣！

P 牌自推
1/10

2/10

3/10

4/10

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

5/10

6/10

7/10

8/10

支持樓主，以新疆人權問題取消舉辦權

9/10

10/10

推到就推啦，唔好放過任何機會落中共面

推上熱門！

原來有美國人做緊嘢！快啲去推爆佢！

It’s time we start considering an international boycott of the #Beijing2022 Olympics.

#China’s illegitimate Communist regime shouldn’t be rewarded for its coercive ways.

It’s not a normal regime, and we shouldn’t treat it like one; it’s nothing less than the new “Evil Empire.”

P仔推唔到

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

新疆有集中營，有乜資格搞冬奧！
大家要諗點拆佢檔！

推

推推

冬奧俾埋日本搞啦

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Push

召喚攬炒巴下一輪攻勢

推！感激樓主

agree

奧委會黑到爆見錢開眼
不過照做左先

邊個嬴左就被消失，最後冇人領獎所有項目都係嬴国奪金

together

我講你知點解宜家應該打文宣戰

push push push push

一定要推

雖然唔覺奧委會會咁做，奧運係一個賺錢嘅工具嚟，奧委會唔似會得罪中共
不過都可以一試

如果咁樣真係成功嘅話 一定世界大亂

之後佢哋就會杯葛奧運 到時就有好戲睇

推啊！
落佢老母面

push

佢地為冬奧做左好多野架
但D會場都仲整緊

唔好傻一定要支持，佢唔洗多d無謂錢，中國點樣亡國

推呀！！

支持新戰線

想睇北京做喎但係 最中意呢啲好睇唔好洗嘅野架啦

G持

由奧運嘅角度黎睇有啲難
搞得黎無下一個國家接手
奧運辨一定唔會有錢唔賺

具體方法？

qish!

澳委會係唔會理你, 依家都無人申請主辦奧運。俾取消北京冬奧你叫邊個來接手。

每日send信email好啲喎

岩

支持

推 運動員入左去出唔番黎

係就正
佢投資左唔小架啦

推爆佢

支持全球 anti chinazi

721
811
831

我諗奧委會求緊大陸搞 根本唔多城市想申請

收曬賄賂la

叫日本順便搞埋囉
橫惦都有場地

P

一係唔取消 呼籲文明世界杯葛
陣間支共叫佢啲非洲盟友去滑雪就好笑

哇如果真係咁⋯⋯好睇囉

雖然有d難度，但都可以試吓

呢個推呀

屌
明明上屆喺南韓 再上屆俄羅斯 今屆又亞洲?
北京又唔夠凍 又無天然雪

全球杯葛冬奧唔去睇

Pus nei lo mo Hite!!!!

Btw
🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

push til it works

推上熱門

依個有得諗，我地唔想見到冬奧響一個無人權嘅國家舉行

照搞比佢地燒下錢都好

搵人整定template

如果到時參加奧運d運動員講左d支持運動既言論，中國係咪又block曬佢地唔比佢地來參賽，到時中國仲唔贏到開巷

俾Link會幫推

好顛
所以同我大大力咁推!
要全世界表態 money or integrity

⚙️黨鐵個人資料保障⚙️
友頻 提到，根據#MTRapp份使用條款 End-User agreement, 個app本身隨時可以靜靜雞偷取你O既電話資料及收集行蹤。
同埋，如果你用#VPN O既話，而家直頭係load 唔到個app添！
大家睇下呢條片:

咁點算?
⚠️Android去 設定>應用程式權限>閂晒關於#黨鐵app O既所有權限⚠️
⚠️iOS去 Settings >Apps > MTR Mobile > Allow MTR Mobile to access⚠️
閂晒關於黨鐵app O既所有權限
‼️Source:

boycott 2022 winter olympic games

RT-ed

同UN一樣，成班人圍威喂

搞得成就好睇了

有得諗

推

Twitter

=============
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

有point

=============
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

gooooo

Push!!!!!

應該無乜可能

無先例 仲有好似定好左

仲要2020集體杯葛佢參加奧運，最好自己無癮退出

勁喎

的確杯葛既話就易好多
如果要取消佢主辦權 3年內拉個國家籌備好晒都幾難

停左佢啦

有咩渠道？

梗係比佢搞啦
等佢拎哂所有錢搞維穩做多餘野

連俄羅斯依個西方世仇都冇比人取消，
要中國比人取消真係難d。

冬季奧運最搵錢應該係賣轉播權、廣告呢啲
電視轉播最大客仔其中之一應該係美帝nbc
上屆平昌某熱門比賽都要專登就美帝改比賽時間
最好賣嘅項目應該係hockey、花式溜冰、冰壺呢啲

一齊email俾奧委會呀，推到有template

屆屆奧運支那人都係一輸冇牌拎就屌判決不公種族歧視 被害妄想症咁

收返主辦權冇可能了 仲有國家仲肯申奧 奧委會都已經跪係度奶 北京仲要咁快又申請 奧委會直頭奶埋入去啦

搞吓大範圍大規模文宣 搏有運動員甚至成個國家杯葛反而有機

呢個要推

留名先

分分鐘羽生結弦fans唔比掟維尼熊公仔

等link幫推

要推

唔只冬奧, 其他申請都要取消, 例如世界杯亞洲杯

幫推

又係喎！！！

召喚 G20團隊~~~

冇錯！

支那向來最要面。2008比佢搞到奧運就係咁吹。

佢要同全世界割蓆，就同佢割得徹底啲。

可以點做🙏🏼

盡力幫手推啦
雖然咁近, 唔知奧委會肯唔肯改期, 又有無第二個國家肯接手

贊成 推

有得攪，值得一試

好似幾好玩

要比佢搞但大力宣傳叫人唔好去睇仲有效啦

有諗頭

2001年北京成功申辦奧運
香港人：我係中國人呀屌

2019 中國預備舉辦冬奧
香港人：聯署要奧委會取消決定

呢樣難啦....
奧委會班老C忽一定有把柄畀支那捉住....

Tweet

而家先發覺世界係幾咁黑暗

唔成功但照推

好似當年杯葛USSR入侵阿富汗咁

正

support

好提意wo

btw會唔去world台開？

好主意，推

不如全世界自動自覺反中啦

算吧喇, 個奧委會高層一早俾支那收買晒喇

體操 美俄克日之爭
唔駛再睇到啲樣衰蕃茄炒蛋衫同馬騮屎忽妝

p牌推唔郁

你叫全世界其中一個最奶共+錢+貪污既機構做野

pushhhh 咪俾佢再用我地d錢

推呀

好喎

原來有美國人做緊嘢！快啲去推爆佢！

推到冇得搞

tui

準確用字
反華 anti-Chinese
排華 Chinese Exclusion

有冇傳送門

Send 下信
有news 上下報都可以

如果講中國不乎合普世價值取消就好

good

另設地方再搞，睇下啲國家企邊邊

如果有運動員支持香港就不可參加奧運嗎？全宇宙一齊支持咪變咗自己的運動會，爽！！

有用po

等佢搞好個場先同佢割！
到時因没有其他國家參與，強國囊括所有金牌，威威！

但係奧委會依家野本身都黑箱作業
有錢收理撚得你

人地睬你都on9

比台灣搞啦

好

北京空氣太差外國運動員發揮失準....

支持 推

已RT

搞就燒錢
唔搞就柒

推到殘奧都無佢份

應該支持俾佢搞，然後全世界杯葛唔出席

推 一齊諗下 但奧委會應該未必會 點樣可以爭取到佢嘅利益

pish

推到核爆啊

刷新任務？

就好似當年韓國民主化咁，一係行民主制，一係取消

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

舉腳支持

推

整唔死奧運
落下中共面都好

杯咪杯，支那班運動員被黨訓練到周身傷，大把仲要退休之後賣獎牌
本身支那啲培訓完全唔人道

good idea

杯左仲好
少左紫尿楊 還游泳界一個公平公正既比賽環境

白宮聯署加twitter

正！

岩 推

哩招毒
到時支那人肯定又扮晒同奧運割席但偷偷去睇

sir

08年北京奧運就發生四川地震
2022年
2+0+2+2=8

冇體育精神都算
支那派男人跑女子賽啦
最驚係危害運動員安全
冇理由派國民畀佢地又打又姦又殺

唔錯

Good wor diu!

和議

Ching 你數學拎F

支持支持

要保護好各國選手

留名，覺得有得做

遠水 希望有4000和理非幫手

推！

奧運好蝕錢

Ching你太年青

有得諗，推
無人想再講高登11年前講過嘅嘢

好野喎

幫手retweet

正呀

汽車推推

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

同佢地講
參加運動員好可能因為政治原因被中國無理扣留,然後隨便舉例

Agger，大陸搞一定勞民又傷財

Nazi Germany Summer Olympic 1936
Fascist China Winter Olympic 2022

抵撚死

做實事落維尼熊面啦

用盡任何方法搞到中國就支持。

Goodest suggestion

其實夠唔夠時間轉主辦國 ?

AGGER

咁邊個國家肯接手做
經濟唔好 冬運又要洗一筆

奧委會可能係全世界最腐敗既體育機構。。。想奧委會做嘢難度同叫中共自行解散一樣

推
全球杯葛

Give me twitter link

要點做 全球反共

推

國際戰線

好啊，中共最著禁系權，面，錢，要重點打擊👊🏻

Up

唔係唔得

落支那面

g持

仲有藍色尿既孫楊

仲有仲有男扮女裝既田徑隊

推完比D 行動項目黎玩下先得架

大家唔去，得啲一帶一路參加

有Tweet係#16，快去RT

呢個正 推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

新方向， 文宣組一齊做野

超勁爆

岩呀 推

你聽到嗎

是玻璃心碎一地的聲音

They are not qualify to host such event as they have no any sportsmanship. Cheating is everywhere thought the whole country.

諗返北京奧運真係全球人類污點

fifa世冠盃

Pish

Pushhhh

要人幫手retweet

Good

幫手推

嚟緊仲有咩係支那舉辦？

ok

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

推!
咁唔尊重體育有咩資格搞奧運
落鳩中共面!

奧運？唔好7出國際啦

全世界杯葛冬奧

推
2020都唔好俾班賤畜參賽

推爆佢！！
全宇宙最要面嘅民族比人落面唔知會點發癲呢

呢個好，機會細但開多條戰線都好

支持!!!

gchi

和理非同文宣戰線要打呢場仗

推佢老母臭閪

推！取消唔到！就爭取大國杯葛！得返佢啲第三國家朋友圍威喂！

有用po推

我係中國人呀hi~.jpg

你都傻既
主辦權當然留返俾北京喇
假大空但虛耗國庫
加速支爆好過

p牌照推

杯葛好過取消

取消只係令佢蝕宣傳費同行政費用

如果杯葛就唔同，搞奧運要浪費好多錢，佢搞一場係要靠奧運時期旅遊業帶嚟嘅直接同間接收益填返嚟，佢搞一場但係好少國家參與，你諗下佢呢一屆要少賺幾多錢，或者蝕幾多錢

推啊呢個 831

跪求大家down twitter or Reddit 幫手推posts！
外國戰線is the most important!!!!❤️❤️

推到全球一齊反共排華

啱，唔尊重體育運動的人有咩資格搞奧運

推 等佢錢又出曬 建築物又起好曬 先至黎炒車 個個成本大撚到會唔會支樣

幾好諗頭
創意+100

我諗比較難
取消左,臨時臨急邊到搵其他地方頂替
成個取消又對d運動員唔公平

推呀推推推

p

agger 試咗先算

大力支持

正呀!!!!
推!!!

未到2021已經亡國，中國已經油盡燈枯

諗起到時又周圍都見到佢地啲奇丑無比嘅吉祥物就想死

？？？

哇 呢招好撚惡毒 但我鍾意

冇人去參加 自己圍圈玩

推 話北京恐怖襲擊風險超級高

agger

若成功 維尼熊心臟病發

另類連儂牆 家家戶戶都知道

全世界都知道支那幾要面子，08奧運舉國之力黎搞，如果今次俾人dq左就真係樣衰豬lu

要佢消耗多D錢係好事，最好搞完一大輪比人杯葛

Well done

Good move

奧運會呢d搞一次就蝕一次, 仲要係個銀碼好大個種, 推俾chinanazi當送個炸彈俾佢咪得。
等佢俾哂錢整, 再杯葛佢都未遲

Posh

Retweet
push

贊成！
順帶一問，點先可以甩到個p牌 😅

呢招絕
巴絲打有冇方向

嘩，哩個金

真核彈

全世界杯佢,, 唔參加

冰壺好睇

唔識 幫推

Fucking china is not deserved to obtain that kind of opportunities to held the great event.

推呀 做實事